是日晚餐

見弘b 昨晚食大家食j. 搞到我又想食

小背心

雞翼湯上 傻的嗎

我今日都一餐食左5隻雞翼

褲妹 大家食J真係好正
呢間喺邊架

弘b是誰

我老死

羊羊

我今日要行個半鐘

羊 你係用咩步速架

唔知 一時快一時慢see心情

日日行摩士？

咁通常呢
會唔會半快呀

會呀

碗野黐左上牆

其實碗野好有家庭feel

油麻地

好有恆心

都有啲

Portland str
麻麻地